唔訓既你 依家做緊咩野?

係天台一個人飲酒食煙

你好

屌 紥醒左
訓唔返

Mel巴
long time no see

想入黎 但係快左一個鐘之後
你個post變左三點開 太夜

樓主琴晚攬女瞓

垃圾
Roll多丁

咁又係
依家轉返正常

琴晚終於爆左隻驚

咩驚

計劃下個月要扣家用 驚俾人趕出屋企

同女神講完生日快樂然後
然後就沒有然後了

依隻

Hi 打令

依家個市咁差
可以用依個做理由

振作

好似好難玩

Thank you 都冇？

應該訓左姐

佢要返工嘛 可能聽朝先

生日邊有咁早瞓

屌，無啦啦間房有隻勁大隻草蜢跳黎跳去，嚇到出左廳，屋企人又訓晒點訓呀今晚

女神同你un緊

係...舊版易玩d

係
Thank you

男神就有

聽日唔洗返工牙

Check下佢有冇6粒睪丸

咁得閒打機

你同樓主

有你咁大

射波

有意？

真

岩岩開2nd period
有個course未開始上

95kg x6

又改名

樓主好

後面多左3隻字
你only

次次入嚟都唔見你

Sorry有野忙

考完試未

我唔想上了日日都想瞓教

米爆拉

以為你消失左

扣幾多先
係咪冇左會死

考完鳥
開始新course

尖子
唔洗上堂

多嘢做

係唔想

堂又唔上
除左食女仲有咩做

仲要讀幾耐

知你忙

又踢爆佢

扣千5

食仔

netflix

你呢

米癲拉

忙呢排牙肉痛

個個都知你chill緊寄手信未

知唔知Why ar

食豬

你拎個地址嚟先

剝牙仔

九龍新界我都ok

買定假牙啦

食讀

都好 老啦

空投ok?

食屎

我都係年紀大機器壞了

你ok我ok的

投我自己

你年輕人

要隔離返14日先

就嚟三字頭唔輕了

我經大陸嚟唔洗隔

四捨五入都未夠

聽到都走先

講咩呀你

你得10歲幫你宣傳

我唔歧視架

食樓主

係啱啱升中一

果然係同胞

樓主又消失左

我哋同學黎

唔識唱國歌點算

仲有1.75年

食女中

聽日有咩功課交👉🏿👈🏿

隻野終於搞掂左

轉緊珠

恭喜
安心睡眠

突登係廳到等，咁岩等到我屋企人去殊殊出黎

屋企人捉走左佢?

我帶著情意

一絲絲淒x

係

許多說話都仍然未講

好

望住人地online 15分鐘

係架車到訓著咗
宜家係桃園揸緊屋企

算啦巴打
早d訓啦

台灣巴
聽落好攰咁

一轉涼就好想訓

掛住彤彤豬彤彤豬！我愛你

真
依家下午就係用黎訓

泰國手足呢

睇書

訓醒先洗頭
沖涼先